扮工室 聽過最難聽的說話係咩（非粗口）

有冇巴絲可分享

舊老闆講

我唔係最好的上司
但
你都唔係最好的下屬

最後不歡而散